# TIMER
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Severga, 2023
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-19 13:41-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2023-03-09 13:55+0800\n"
"Last-Translator: Slinet6056 <slinet6056@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"

#. applet.js:45 applet.js:217 applet.js:244 applet.js:271 applet.js:335
#. applet.js:465 applet.js:537
msgid "Timer: inactive"
msgstr "计时器: 不活动"

#. applet.js:89 applet.js:235 applet.js:262 applet.js:538
msgid "In:  00:00:00"
msgstr "剩:  00:00:00"

#. applet.js:92 applet.js:236 applet.js:263 applet.js:284 applet.js:348
#. applet.js:508 applet.js:540
msgid "At:  --:--:--"
msgstr "在:  --:--:--"

#. applet.js:95
#, fuzzy
msgid "Run command | turn off computer on timer"
msgstr "定时结束关闭电脑"

#. settings-schema.json->openSubmenu->options
#. applet.js:100
msgid "Quick setup"
msgstr "快速设置"

#. applet.js:101
msgid "        Tip: set slider to zero to deactivate timer"
msgstr "        提示：将滑块设置为零以停用定时器"

#. applet.js:110
msgid "     00:00:00"
msgstr "     00:00:00"

#. applet.js:117
msgid "24:00:00     "
msgstr "24:00:00     "

#. settings-schema.json->openSubmenu->options
#. applet.js:131
msgid "Precise setup"
msgstr "精确设置"

#. applet.js:141 applet.js:166 applet.js:191
msgid "  +  "
msgstr "  +  "

#. applet.js:145 applet.js:170 applet.js:195
msgid "00"
msgstr "00"

#. applet.js:150 applet.js:175 applet.js:200
msgid "  -  "
msgstr "  -  "

#. applet.js:158 applet.js:183
msgid "  :  "
msgstr "  :  "

#. applet.js:212
msgid "Set time (today)"
msgstr "设置时间 (今天)"

#. applet.js:239
msgid "Set time (tomorrow)"
msgstr "设置时间 (明天)"

#. applet.js:266
msgid "Set period"
msgstr "设置周期"

#. applet.js:287
msgid "Add preset"
msgstr "添加预设"

#. settings-schema.json->openSubmenu->options
#. settings-schema.json->preset->description
#. settings-schema.json->preset->tooltip
#. applet.js:296
msgid "Presets"
msgstr "预设"

#. applet.js:321
msgid ""
"        Tip: use 'Precise setup' to add preset and  [ × ]  button to remove "
"preset"
msgstr "        提示：使用 “精确设置” 来添加预设，使用  [ × ]  按钮来删除预设"

#. applet.js:352
msgid "[ × ]"
msgstr "[ × ]"

#. applet.js:498 applet.js:520
msgid "In:  "
msgstr "剩:  "

#. applet.js:504 applet.js:528
msgid "At:  "
msgstr "在:  "

#. applet.js:530
msgid "Turn off in "
msgstr "关闭剩余 "

#. applet.js:530
msgid "s"
msgstr "秒"

#. applet.js:532
msgid "Timer: "
msgstr "计时器: "

#. metadata.json->name
#. applet.js:568
msgid "Timer"
msgstr "计时器"

#. applet.js:568
msgid "Time's up!"
msgstr "时间到！"

#. metadata.json->description
msgid "A timer applet"
msgstr "一个计时器小程序"

#. settings-schema.json->customCommand->description
msgid "Command to run on timer (empty for turn off)"
msgstr ""

#. settings-schema.json->customCommand->tooltip
msgid ""
"Custom command to run on timer. Leave empty to turn off the computer on timer"
msgstr ""

#. settings-schema.json->cancelTurnOffOption->description
msgid "Cancel run command (turn off) option"
msgstr ""

#. settings-schema.json->cancelTurnOffOption->tooltip
msgid ""
"Cancel the option to run command or turn off for subsequent use (triggers "
"only at the moment count down finished)"
msgstr ""

#. settings-schema.json->soundOn->description
#. settings-schema.json->soundOn->tooltip
msgid "Play sound on timer"
msgstr "计时结束播放声音"

#. settings-schema.json->soundPath->description
#. settings-schema.json->soundPath->tooltip
msgid "Soundclip file path"
msgstr "声音文件路径"

#. settings-schema.json->showNotifications->description
#. settings-schema.json->showNotifications->tooltip
msgid "Show system notification on timer"
msgstr "计时结束显示系统通知"

#. settings-schema.json->customText->description
#, fuzzy
msgid "Custom notification text"
msgstr "计时结束显示系统通知"

#. settings-schema.json->customText->tooltip
#, fuzzy
msgid "Custom text of the system notification on timer"
msgstr "计时结束显示系统通知"

#. settings-schema.json->openSubmenu->description
#. settings-schema.json->openSubmenu->tooltip
msgid "Submenu to open initially"
msgstr "最初打开的子菜单"
